### [Testes HTTP](https://laravel.com/docs/6.x/http-tests)

Primeiro, vamos começar criando um novo teste:

```bash
php artisan make:test ProdutoRetornoTest
```

Desta vez, o teste será criado na pasta de Feature:

```php
<?php

namespace Tests\Feature;

use Illuminate\Foundation\Testing\RefreshDatabase;
use Illuminate\Foundation\Testing\WithFaker;
use Tests\TestCase;
use App\Produto;
class ProdutoRetornoTest extends TestCase
{
    /**
     * A basic feature test example.
     *
     * @return void
     */
    use RefreshDatabase;

    public function testExample()
    {
        $response = $this->get('/');

        $response->assertStatus(200);
    }
    public function testeRetornoProduto() {
        $pdt = factory(Produto::class)->create();
        $response = $this->get('/api/produtos');
        $response->assertStatus(200);
        $response->assertSee(30);
        $response->assertJsonStructure([
            'data' => [
                '*' => [
                  'id',
                  'title',
                  'short_description',
                  'long_description',
                  'price',
                  'discount'
                ]
              ]
        ]);
    }
}

```

Agora, vamos implementar alguns cenários de teste:
- Criar um pedido com um produto
- Criar um pedido com mais de um produto
- Criar um pedido com um produto não existente
